msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]$APPCOMPANY Login"
msgstr "$APPCOMPANY 로그인"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]$APPCOMPANY Terms of Use"
msgstr "$APPCOMPANY 사용 조건"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]$APPNAME requires access to your $APPCOMPANY Account. Please login with your e-mail/username and password below."
msgstr "$APPNAME 은 $APPCOMPANY 계정에 접속해야 합니다.이메일 주소/사용자 이름과 비밀번호를 사용하여 로그인하세요."

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorInplaceView]-"
msgstr "-"

#: .\purchase.xml
msgid "[PurchaseHandler]Activate"
msgstr "활성화"

#: .\purchase.xml
msgid "[PurchaseHandler]Activate Purchased Items"
msgstr "구입한 항목 활성화"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorConflictPopup]Assign"
msgstr "어사인"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorOption]Assign"
msgstr "어사인"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorConflictPopup]Assign and go to Conflict"
msgstr "어사인해서 컨플릭트를 열기"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Back to Log in"
msgstr "로그인으로 돌아 가기"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorConflictPopup]Cancel"
msgstr "취소"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Country"
msgstr "나라"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Create $APPCOMPANY Account"
msgstr "$APPCOMPANY 계정 만들기"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Don&apos;t have a $APPCOMPANY Account yet?"
msgstr "$APPCOMPANY 계정이 없습니까?"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Email"
msgstr "E메일"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Email or username"
msgstr "E메일 또는 유저 이름"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorOption]Enter key:"
msgstr "키 입력:"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]First Name"
msgstr "성"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊어 버리셨습니까?"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]I have read and agree to the latest Terms of Use."
msgstr "사용조건을 읽고 동의합니다."

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]I would like to receive occasional updates from $APPCOMPANY via e-mail."
msgstr "$APPCOMPANY 에서 메일로 전송되는 업데이트를 받습니다."

#: .\purchase.xml
msgid "[PurchaseHandler]If your computer is not connected to the Internet, please download the License File from your $APPCOMPANY Account separately and select it here or drag it onto this window."
msgstr "사용자의 컴퓨터가 인터넷에 연결되어 있지 않을 경우, 별도 $APPCOMPANY 계정에서 라이센스 파일을 다운로드하고 여기서 선택하거나, 이 창으로 드래그합니다."

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandSchemeOption]Keyboard mapping scheme"
msgstr "키보드 매핑 스킴"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorOption]Keyboard mapping scheme"
msgstr "키보드 매핑 스킴"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[LocaleOption]Language"
msgstr "언어"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Last Name"
msgstr "이름"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Login"
msgstr "로그인"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Password"
msgstr "비밀번호"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Please enter your contact data to sign up now. An e-mail will be sent to you with a link to activate your account."
msgstr "연락처 정보를 입력하고 등록하십시오. 계정 활성화를위한 링크가 포함 된 이메일이 전송됩니다."

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Remember my credentials"
msgstr "자동 로그인"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorOption]Remove"
msgstr "삭제"

#: .\login.xml
msgid "[LicenseServerLogin]Repeat Password"
msgstr "비밀번호 재입력"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorOption]Search:"
msgstr "검색:"

#: .\purchase.xml
msgid "[PurchaseHandler]Select License File..."
msgstr "라이선스 파일을 선택..."

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorConflictPopup]Show"
msgstr "표시"

#: .\cclcommon.xml
msgid "[CommandEditorOption]Show"
msgstr "표시"

#: .\transfers.xml
msgid "[TransferManager]Show when new transfer starts"
msgstr "새 전송 시작시 표시"

#: .\purchase.xml
msgid "[PurchaseHandler]Thank you for your purchase. Your purchased items are ready to be activated on this computer."
msgstr "구입해 주셔서 감사합니다. 구입 한 항목을 이 컴퓨터에서 활성화 할 수 있습니다."

#: .\transfers.xml
msgid "[TransferManager]Transfers"
msgstr "전송"

